勸女仔千其唔好搵毒撚做男朋友

係毒撚係專一，溫柔，以你為先，咩都為你付出
但你有無諗過其實正常人係做唔到咁，包括你都做唔番對等既野俾佢，就會顯現問題
大部分毒撚表面無害，但其實佢地內心大部分好黑暗好扭曲，充滿仇恨同不滿
當你係佢既全世界但你又無將佢當成全世界
佢就會開始慢慢俾壓力你
直到你透唔到氣
但唔會放開你
因為你就係佢一齊
到時你就番唔到轉頭
俾你走甩你都會有陰影
咁就一世
希望各位女仔要識諗

啱啊

有家姐既毒撚更加唔好

頂 無睇內文
佢放手了 又點計先

點解

乜你又覺得又靚又有錢既男會只對住你一個咩

因乜事又要同個毒撚一齊又想分手果陣容易啲呢

唔係講緊呢樣
呢d同得一齊預左屌完，你又賺到禮物就算架啦

事實係條女真係好多仔搵 而你又唔係佢「特別」果個

一定係咁 我夠覺得毒撚有好多個老婆 少你一個唔差在
利申係單推大和嘅毒撚

俾樓主講中左囉 我就得你一個 你就同一堆仔chat 已經唔撚想覆你 不過幾肯定嘅係 佢唔係鍾意我

好中意喎 病嬌

岩

唔係呀
毒得黎幾可愛 ^^

毒都有女，條女都正常極有限

樓主好波
死毒撚收皮啦

利申：死毒撚

死毒撚留名

你講得好岩

毒撚根本唔應該存在係呢個世界

唯一作用就係比人拎黎攞優越感

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

完全講中毒撚心理
利申，死毒撚

駁唔到

Agger 真係會有陰影

我同左一個毒撚一齊，而我係一個病嬌，如果佢有一日叫我唔好咁痴身，我可能就會開始計劃要殺左佢身邊所有分佢分心既人，就係因為佢都好痴身，所以我地先冇事。

毒絲搵返毒撚做男朋友咪得囉

好高境界

屌你老母樓主

駁唔到

認真，不能同意更多
正所謂小毒怡情（唔煙唔酒唔蒲）
大毒濕勁

利申：小毒

好同意

真正好男人係佢有呢個能力去呃你但佢都唔會咁做
而唔係無女所以對你專一
有d男仔可能好毒 對你好好 但一有d誘惑就忍唔到

如果係有錢既死毒撚你地又會點講？

唔話你知

唔好講到個個毒撚都有問題

妳班死港女，專一關懷妳又嫌麻煩，條仔唔睬妳又話佢唔愛妳有其他女。咁高姿態咁難服侍，妳哋啲仔走去叫雞咪鬧佢吔。
搵一個真愛妳估咁易咩，全心全意愛妳又咩錯，一三五日同妳拍拖，二四六去約炮好冇？

on9,講到毒撚一定專一

冇本錢花心

正解
根本港女就係自私到仆街

而加男朋友小毒 但係我遇過最好嘅人

勸世文
後生 同靚仔mk 拍拖
老咗 搵毒撚埋單

我似個毒撚多啲

但你有無諗過其實正常人係做唔到咁，包括你都做唔番
你講得出依句已經證明咗你自己都好有問題

痴撚線

外表毒撚點搞？

真正好男人係佢有呢個能力去呃你
呃到你一世都唔知 但又好錫你

當港女俾人玩到臭哂
就會搵佢埋單

有一個毒撚男朋友會管你管到抖唔到氣 好煩

就係因為佢地冇自信 同男仔講句野就怕你比人搶左去

麻煩毒撚要拍拖就有自信啲啦 個女仔同得你一齊係有原因嘅

男朋友係自信毒撚

屌你老母
依家毒撚得罪你？

正皮

毒撚思想好扭曲
以前做過毒撚

你唔係以為用「以前」就可以同宜家切割開呀

又女又自信 仲毒乜鳩啊 坐住左個腦啊？

一日毒撚
一世毒撚

係怕又點？女方都應該比安全感人架。男仔朋友正常社交冇問題，明顯係狗公仲比條女衝埋咩

男友有d毒但唔痴身
好鍾意佢呀好想佢痴我多d

睇毒嘅定義係點架啫
介乎正常人同毒撚中間嗰類掛
雖然性格同興趣都有啲毒但待人處事正常嗰啲？

你又以為自己好多market咩
珍惜眼前人啦屌你老母

受害者
次次一出嚟就係check電話

已飛哈哈哈

你係咪連中間取平衡都唔識 懵左 ？

作死你？！係毒撚集中營開e d post，味死過？

女人係咁鐘意輸打贏要
管太多又唔得 管太少又話你唔緊張
所以男仔衰過一次之後就唔會認真對女朋友

又回帶

毒撚點會有女朋友

唔好話男女朋友
做朋友都唔好

樓主 本是同根生

原來真係咁多痴情毒撚 好心你地改下性格啦
溝到女即係證明你條件唔差 比多少少自信自已
得閒就搵野做下 擴大下社交圈子
等自已唔再覺得女朋友係自已一切
如果唔係 就算再拍幾次拖都係失敗收場
真係極之噁心

利申:a5痴情毒撚

冇自信毒撚
不過女朋友都係毒女
2個都係d唔太鍾意social嘅人

神回覆

認同
兩個病嬌在一起簡直就係童話
大家相愛相殺
好嚮往啊
有冇一樣係病嬌既巴打pm

相殺咁恐怖
雖然我都好痴身而且好想女友係痴身

打左樓主一巴

gay?

幾同意

唔好恰毒撚喎 邊有得pm

偽毒可恥
利申 ： 真.勁毒

俾過個毒撚追
絕對認同樓主

依句真

無錯
兩個人為左得到，守護住對方既愛而不擇手段，不惜一切代價
個畫面真係好靚

但現實通常係你一心想守護
對方wfc

Agger 最後付出唔平衡 分手

已經脫左毒

男朋友係毒撚
利申 毒撚

毒撚好想識女，但係每次都比佢地啲眼神嚇走

男友付出少又話唔夠
付出多又話大壓力
女人

我就係果個毒撚

勇敢啲唔怕衰就得架啦 男朋友都係咁追我

拍過拖都叫毒撚
上面有個a5都叫自己毒撚
做毒撚好威

專一 高大靚仔 對佢好好
佢：唔好對我咁好啦

唔緊張佢，就話條仔唔愛佢
好緊張佢啦，又話太痴身，抖唔到氣

唔管佢啦，就話條仔唔著緊佢
卒之管佢啦，又話冇自由，大壓力

女人贏哂

你有無試過覺得成個世界得一個人陪到你
無活動 無朋友
每日就係搵女朋友 打機 同讀書

我鍾意你夠坦白
以後中岀即飛都無咁內疚

認真，如果有女肯跟我，我會改晒自己啲習慣去就佢，前提係有女

毒撚

你千奇唔好呀 有機會令到個女仔好不安
唔係個個人都受得住咁沉重既愛
到我嚇走晒D女朋友 我先學識自私少少

呢啲就係入世未深 唔識拍拖既做法(講緊毒撚)
拍拖要代入對方角度去諗 尊重對方 同時尊重自己
想自己有私人空間同時 亦都要比對方私人空間 世界唔係得你地兩個 無私奉獻自己全世界 其實係無尊重自己同時係比緊壓力對方
真正既拍拖 唔係互相依賴 係互相尊重 信任
依賴只係會令關係變質。

其實毒撚搵番毒女咪得
主要係毒撚內心世界同正常女仔好難夾到
就算一齊到 大家都會好辛苦
Btw,毒女都有靚女

圖定老母？

痴線毒撚所謂嘅愛並唔係真愛 只係滿足自己
一旦分手佢地嘅「愛」就即刻變左恨，仇怨
係真愛點會忍心分左就報復

我明,不過未必係因為毒撚,頭幾次拍拖既男仔都會咁我估,好多時係因為冇經驗,但拍拖幾次就應該唔會,如果仲係咁,咁真係性格問題

毒撚通常都佔有慾超強
當正個女朋友係自己附屬品

如果真係有絕對方式去愛，大家都係100%舒服去愛嘅話，就冇人分手/單身啦，唔明點解要講到「我𠵱啲先係愛」噉
好多時候好多人用某種方式拍拖之後散咗，就以為嗰種方式全部唔啱
但事實上可能只係某啲部份唔適用
而且每個人都唔同，用A方法同A女拍拖之後散咗就轉用B方法, 殊不知B女覺得A方法先係最好，類似嘅例子大有人在
𠵱種「應該點點點.. 先係好」嘅諗法只會害咗自己，更甚害埋人

毒撚唔係唔花心
只係無能力花心

佔有慾超強既人真係要搵返佔有慾超強既人 如果唔係真係會好辛苦

所以最好就病嬌與病嬌在一起

我都唔想做毒l架

正解。。。
根本無乜男人會係病嬌囉

唔係未拍過拖先叫毒撚咩
拍過咁多次拖就咪叫自己毒撚啦

樓主積下口德啦 咁樣好傷毒撚心

係依個post見到好多紅巴 真係好撚好笑

係咁幫自己兜,都唔知兜咩 一定係比樓主講到中一中

呢句真係駁唔到
利申: 死毒撚

即係 始終係雙方夾唔夾

有女先算啦

講得岩 你所講既都係弱者既表現

唔係A0都夠膽叫毒撚

同屌住女話自己毒有咩分別 笑死

依家中意緊係咁講

其實係
有人拍咗幾次拖
A女用A方法，散咗之後就懶係看透噉話A方式係幼稚嘅
然後B女就轉用B方法，散咗就話B都唔係最好
C女再轉用C方法
然後拍耐少少就話愛情好難捉摸，C女有啲地方居然覺得用A/B方法對佢佢會開心啲
我心諗關愛情撚事咩 你自己一刀切之嘛

就好似呢個世界有d人中意虐待人，有d被虐，有d聽到sm都驚撚左咁。你叫一個s或m永遠只係正常咁性交佢會覺得悶覺得辛苦，你要一個接受唔到sm既人同你玩sm佢會覺得你係痴鳩線既，邊有得話一套方式對全部人？

sorry lo

利申：A0毒撚

有同感

毒撚報復心好重

之前有個不停強調自己係毒撚嘅男仔
不斷向我sell自己有幾好 幾專一
結果真係毒撚嘅我就信咗
原來係個周圍識女嘅臭男人
平安夜 我一路等佢電話 Whatsapp佢
結果畀個唔知乜水嘅女仔語音我
鬧我 個男仔都鬧我
以後都唔相信所謂嘅毒撚

毒絲都係咁

agger 期望太高

毒撚不值得擁有
利伸 毒已脫

Yes 毒撚真係好垃圾

Pm me

毒撚好嘔心

屌 中哂 毒撚最想要個女朋友唔好出街 啲興趣都要係係屋企玩個啲就搞掂

有無咁痴線呀

有車，有樓，有自己公司，仲有一個好好既宅女女朋友

利申：毒撚

真係好辛苦 要大家個世界只可以有對方

好羨慕
好想有個病嬌女友

咪住先 咪住先 乜有女仔會鐘意毒撚咩

你係咪我女朋友

病嬌我可以
前提要靚

真人真事

我無你要求咁高

利申：樣衰

咁又點 有女已經唔會係毒撚
毒撚同女係唔會擺到埋一齊既生物
而家扮毒撚內心好過d?

啲男人一開始就話自己好專一 但到最後自己食左第二個女仔 比帽你

我寧願你一開始話比我聽你係player我都有咁傷心 最撚憎啲人扮專一

頂 真係咁

真正嘅毒撚就係話過馬路個女仔抵死嗰啲
仲有冇絲打想要

毒撚有時啲ff真係好撚恐怖 同佢熟少少又以為人地鐘意佢
成日怨天怨地, 唉聲嘆氣, 負能量爆燈以為自己係抑鬱型文青
好心佢執下自己個款, 行出黎乾乾淨淨, 已經差好遠啦

認同
毒L可以ff到好勁，會分析嗰女仔同自己嘅每一個互動，然後嘗試去證實佢其實對自己有興趣
明明只係正常社交

不過怨天怨地唔係多數係自己一個嗰陣先咁
毒L唔係好鐘意係人地面前扮陽光嘅咩？

無可反駁

講真，我毒唔晒，但同病嬌一齊之後，佢痴到話我同家姐兩個去食飯都係有路

巴打講多d,好有興趣

想知多d咩叫病嬌，巴打分享多d

岩呀

自稱毒撚同真係毒撚既唔同

有又點 都唔係普通女仔 係靚到爆 可能係外在 可能係內在 不過有一點好肯定 一定唔係港女

同意

加油

疏

當毒撚付出少 用更多時間做自己鍾意既野
睇動畫漫畫之類
女人又會話
你班毒撚狗改不了吃屎
有機會都唔識肉緊珍惜女朋友 抵你地一世做毒撚j動畫啦

毒撚係基因不良既產品
理應受大自然淘汰

屌 睇到個人虎軀一震

好羨慕個毒撚

你對個毒撚男友好正呀
我本身係毒撚 搵著個公主病女友
過左段黑暗日子 點解我遇唔到你呢d人

屌你樓豬 係咪想我一世單身

正評

怨毒型人格

不安

有個咁識諗既女朋友真係一種福氣

佢好幸福 有個咁好的gf

毒撚先正呀
搵男朋友一定搵毒撚

有幾正

Agg

同上

毒撚成日sell自己專一
屌，無本錢花心啫
一有索少少嘅女主動埋身攞着數
就老母都俾埋人

Agger
利申 毒撚到仆街

點樣比

完全同意樓主講野

之前同過一個超級變態毒撚一齊
仲要一開始佢扮得好正常
但耐左佢原型畢露
我完全冇私人空間
佢諗法超級有問題同偏激脾氣超大
最後我極速提出分手
佢仲要係我屋企樓下等我捉住我
做好多野
搞到我依家仲有陰影

毒女都係唔好害人

佢真係超級幸運 初頭點解會同佢一齊?

硬晒

lm

屌你魚蛋絲打條仔真係執到

羨慕